突發：疑似中共女子在英國保守黨香港座談會打人！

英國保守黨人權委員會主席菲安娜.布魯斯Fiona Bruce今日在保守黨會議室主持座談會，題目係香港自由自治受損，講者包括香港監察主席羅傑斯Benedict Rogers、羅冠聰、李柱銘、戴耀廷，超過八十人出席，答問環節過後，香港時間約九點半，羅傑斯正在總結，「我支持中國，我想中國同中國人成功。」誰料一名中國女子突然企起身發爛渣，向羅傑斯尖叫：「你講大話！你反中！你想分裂中國？你連中國人都不是，其他的則全部係漢奸!」 BRUCE議員乃請她走，但該名中國女子拒絕離去，香港監察一位義工ENOCH（香港留學生）走向該名中國女子，話其必須離開，其拒絕，跟住摑了ENOCH兩巴，警察來到，將該名中國女子拘捕。

據悉該中國女子持記者證入場，但未知其公司名。一有最新消息再報。

陰公
真係生到隻支那人咁
話唔係都冇人信

ip都唔使check

送佢返祖國

生番真係有樣睇

去英國干涉人地內政

「你講大話！你反中！你想分裂中國？你連中國人都不是，其他的則全部係漢奸!」

唔知點解中國人基因咁BUY呢種洗腦思想 佢地覺得係天理黎

共產黨洗腦教育好成功

經典中國陰道樣

唔認中國人就屌到仆街
要認就話你唔係中國人係漢奸

自動配咗支那婆潑婦罵街腔

又贏！贏國真係無得輸
仗都唔駛打都知牌面邊個大
週圍去唔同地方屙屎打人霸地盤